小米black shark 2 好正

今日發佈，打機一流
有r1, L1 鍵，pubg屈人機
液體散熱
機身識發光
即訂

How much ?

Redmi 果邊都 crazy

香港 4 +64 Note 7
大陸果面已經 Note 7 pro 6 +128

個mon係咪1080p？

如果係，不了

純打機用
因睇水機好過

nfc

個外型柒撚過當年htc m8

Dc既amoled?